潮語小教室 奶粉

今日要教大家既潮語就係 奶粉
意思就係食老麥sharkshark薯條
例子：
唔個老麥幾時出返shark shark薯條呢，好耐無奶粉
今集教到咁多先
下集再見

今日教大家既潮語就係 bu你呀麼

邊鼠鄉下

沙偷